媽咪麵入，送個gif俾你

多謝你

全損畫質

字幕高清

搵唔到高質版
叫你掌門人出黎幫幫手